曾鈺成：支持林鄭月娥留任 只有中央政府能罷免特首

前立法會主席曾鈺成表示，行政長官林鄭月娥是否下台，不是由她作決定，因為只有中央政府能任命和罷免行政長官。

曾鈺成接受一間通訊社電視訪問時表示，支持林鄭月娥留任，認為如果相信林鄭月娥下台後，能找到更勝任和更能取得市民信任的人，取而代之成為特首，只是一廂情願。被問到替任者會否是他，曾鈺成回應說當然不會。

他說如果林鄭月娥撤回修例，政府支持者會感到被背叛，所以相信林鄭月娥因此無法表明草案完全被撤回。

支你老昧 香港係我地架

間接提下我地香港特首係中共欽點

曾生 愈老愈瘋癲

我撐林鄭留任㗎
佢已經冇辨法再禍港

林鄭可以自己辭職㗎

好簡單，要求普選

就算彈劾完都要中央批準

永續林病

誠實豆沙包？

即係直接承認，老董腳痛辭職，同689唔續選，都係中央決定，而唔係佢哋自願。

我覺得佢知咩事 亦都陰啲陰啲咁撚狗
講到明 林鄭落台只有中央先可以擺免
連下任都係中央指定
你地知咩事啦

lihk仔 : 建制良心

助攻助到出曬面

噢

我覺得佢呢排講野好似有d隱意

我都支持 只要佢唔落台，建制派都冇得洗底

辭職都要中央批准
然後出份19新聞稿寫話
免去 xxx yy 職務

一個人要幾傀儡至可以連辭職既自由意志都冇

[img][/img]

叫佢留任繼續助攻區議會選舉+台灣大選?

777可以參與無張期罷工

真相了

隱語：嗱，中央，我支持特首，不過得你可以罷免，呢件事想點降溫，睇吓要點做啦

曾鈺城暗示咗林鄭係唔可以選擇辭職

曾鈺成做特首 點睇

點都好過葉劉

老鼠曾好醒架
玩暗喻

其實兩種做法都唔掂
支共一定唔會即時比林奠辭職走
因為面子問題

但係留佢係度
呢屆奶共狗要一齊陪葬 除非林奠真係乜都唔做
蔡英文睇住黎食

屌你老母，果然係曾鈺成

人在江湖，身不由己，一入鴻門深似海呀

佢就係怕被當選先咁講

叫林鄭搵勞工處拆點佢

推翻港共政府有咩後果
設立臨時新政府

佢真心助攻

又一個助攻
咪繼續留任，咪繼續顧全面子唔撤回，隨你便
個個星期幾百萬人遊街，到時你一係出兵鎮壓，一係就絕對割蓆，只會仲難睇
帶頭修例係佢，血腥施暴又係佢，依家叫大眾體諒佢？驚政府支持者覺得被背叛所以俾佢做住先？
冇病下話？支持者係邊？我見唔到囉，個個都驚死割都割唔切啦

老鼠成真係好撚古惑

曾鈺成做特首先係香港人最大既惡夢 最識玩政治個個
不過唔知佢會唔會退左落黎之後修心養性 開始有番d良心

佢同陳雲睇法一樣, lol

立法會都唔得?

老鼠曾講野其實好陰毒

唔好咁天真

陳雲又中，間接救港

咁等你民建聯同佢陪葬

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

1.由立法會全體議員的四分之一（即70名議員中的18位）聯合動議調查議案，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為
2.經立法會分組點票表決通過後（即須同時獲得地區直選及功能界別分組的在席議員過半數贊成），委託終審法院。首席法官負責組成獨立的調查委員會進行調查
3.調查委員會決定是否有充足證據構成指控
4.由立法會以三分之二的多數表決通過彈劾議案
5.呈交中央人民政府（國務院）作最後決定

你覺得你完到第5步?

其實識政治有咩問題政治就係妥協，呢幾屆硬到咁，香港有幾好過？

香港人有什麼方法支持林鄭月娥，令她暫時停止特首選舉運作，令她變成香港的永久特首呢？

你on9?妥協?
你去同支那共產黨講啦
佢d內政外交都係發爛渣咁去做
只有人地妥協,佢地永不妥協

我係覺得由前立法會主席講呢啲嘢好滑稽

佢講乜都係 有弦外之音

支持林鄭月娥

佢留唔留係次要, 重點一定撤回暴動, 放人

佢去到咁盡，少少餘地都唔留俾香港人
依家要人番餘地俾佢？俾面佢？
假如條例過左，到時香港人送返去大陸，又估下會唔會留餘地同留面子俾香港人
Winner takes all 有得盡就去了盡，何況根本未贏，唔好睇咁多呢D放風新聞，令大家鬆懈

Legal point of view 姐 佢講得係無錯

政治的確係玩妥協！

不過，sorry，中國式政治唔係。

佢攪錯左係先後，係由個千二人選邊個做特首再由匪共任命，但共匪都無一個直接權力叫777 收工。只可以叫佢自己走人。

曲線

即係得返一條路行？

buy你個point, 留一個無牙老虎點都好過換隻更兇殘既老虎入黎。
BTW, 佢要留底都要做D野平息民憤先

又慌佢唔死咁
想做咪開聲囉

支持林鄭繼續做因為已經無影響力

第5先係重點

根本連頭幾步都去唔到，唔會玩到咁大，自己見勢唔對，腳痛又好腰痛又好啦
相反如果真係去到第5步，都唔到國務院話事

即係民建聯而家同我地講
我大撚曬，唔聽民意咪唔聽囉，
吹呀？你咬我食呀？

無錯，我唔明點解#1 咁多負評

奶共都是弱智的

因為共產黨set規矩果陣set得好穩陣
以防有個別人親支議員叛變

呢啲豬頭骨你送佢都唔做喇

佢呢啲老狐狸 講嘢句句都有骨

佢不嬲都係
好撚醒

曾鈺成係一個聰明人，非常聰明，我仲係讀書嘅時期曾經相信佢係建制派內唯一真心想香港好嘅人，我曾經認為佢應該做特首，但人大咗發現做特首始終都係幫共產黨多，始終都係豬啲好

又扇火

支持留任 儲住民怨

如果佢係自己友 佢做到特首絕對無問題 仲好樂意添
但係問題係佢係建制個邊 如果佢做到特首肯定大把諗頭幫中共玩死香港人而唔會好似林鄭咁戇鳩鳩企到咁硬唔知為乜

學當年老懵董咁扮腳仔痛辭職咪得囉, 反正以後都唔慌有運行, 趁一家大細個米國國藉仲未被DQ, 彭彭聲全家走佬去米國一了百了, 如果仲係不甘寂寞, 向米國政府爆下料, 話唔定女皇會頒個荷蘭水蓋俾佢添~

老董 被辭退

宋漫山咁快想鋪路選特首?

佢都冇野可以輸

分明開口叫中央炒人

無人民可來國家呀
二百萬人的意見都唔能夠推返一個官？
已經講緊唔係要推返成個政府

曾鈺成咁醒先唔會想做特首
邊個做死邊個

佢不嬲講野都要有返咁上下智慧先睇得明
唔可以淨係睇表面

而家就係暗示緊中央唔比林鄭走
以為你辭職就走得當中央係咩?
老董根本係炒唔係辭職

冇普選就咪講埋啲冇用嘅嘢

林奠:我點解要辭職 我做得咁好

佢多數第一句係門面說話，之後果D係想同我地講既野，間接提醒我哋

曾鈺成係咪想助攻蔡英文贏
永續林鄭 = 建制派繼續各走各路
美帝揸住中共春袋？

依家仲未團結晒全香港
佢一定要留係到

曾生既性格同睇佢viutv旅行同出席節目既言論
都似唔幾認同現時既中共
同呢家淨係為錢既建制比起
佢情操高尚好多

曾生好明顯有弦外之音
1. 林奠而家乜都做唔到，中央，建制同香港人都揸住佢春袋

2. 正因為佢乜都做唔到，留住佢嘅作用係睇中央幾時肯係全世界關注嘅情況下出聲

3. 而家風頭火勢，邊個上台邊個死，鄺兄上去都一樣，好應該要林奠自己玩埋佢

4. 睇下而家政府，林奠落左黎又點？根本全部垃圾，冇人會做到呢個位，介紹返，林奠落台，只會係三司司長逐個上，即係由張建宗呢個垃圾做代理....

5. 要大家認清楚，我地嘅敵人從來都係中央，你推走一個林奠，只會有第二個林奠上台

特首一定係中史指定架啦

所以揀梗係揀個EQ高又聽下民意既
曾鈺成

我都支持佢留任呀

留任應該乜柒都唔敢推

佢咁講一定好想林鄭死

當年d 左仔 你唔認同佢都贏左你份尊重
真係俾自己d 仔女讀左派學校
用國貨

而家果d 真係淨講錢

換下個都係跟中央做嘢咁我寧願要林鄭，反正佢都冇民望

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

老鼠心諗, 你跌左落黎分分鐘要我上去
不了

其實係, 佢已經係跛腳特狗
係度做靶易儲民氣, 黎緊兩年啲乜柒明日大魚同國歌法會難推左

其實我都支持喎
整個689 3.0做乜

佢要上 今屆已經上左
反而我覺得係中共根本信佢唔過
忌材
怕佢變第二個李登輝

純猜測

而家開始我決定支持林鄭， 佢嘅火燒後欄能力真係世界第一， 月尾去大阪傾G20， 呢個豬隊友就畀曬子彈對家， 習大大真係多謝你， 林鄭一定要留低繼續為祖國(UK)貢獻

返嚟就郁

要啟動個彈劾機制，本身都只係中共控制到

搞到習種一獲泡
所以應該永續林鄭？

玩得到去第5步既話
代表上面老共畀晒order要你咁做啦

原來佢都想港獨

潛台詞係咪支持佢留係度做豬隊友？

當年佢都想做特首 同孳瘤一樣 中共唔比佢做啫
民建聯係佢揸旗年代 佢都管得住班豬隊友 有威脅好多
雖然我好憎民建聯 但係我好配服佢 佢識玩過而家班建制垃圾好多

係戰法,如果林鄭下台香港人就冇左眾矢之的,香港人就會因為換左第二個特首而散,再加上林鄭搞左個大頭佛出黎,社會各界都唔妥佢,咁先團結到香港人

曾鈺成高招
表明話撐林鄭
但後面又補充埋個原因

而林鄭月因為搞左咁多大頭佛出黎,唔好講話阿爺信唔信佢先,佢同阿爺做嘅一舉一動都受世界注視,唔會太敢搞到大風大雨

原來係咁.... 咁小圈子選舉仲有咩用？

支持中央罷免林鄭月娥

似玩鳩林鄭 , 串佢無認受性

真
林鄭下咗台然後新上任嗰個，只會係披着羊皮的狼